呢個email有無用呀？

冇

佢都唔會睇架啦